{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_035427",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.heritage.go.kr/heri/cul/culSelectDetail.do?culPageNo=281&region=1&searchCondition=&searchCondition2=&s_kdcdArr=&s_ctcdArr=&ccbaPcd1Arr=&ccbaKdcd=15&ccbaAsno=00890000&ccbaCtcd=36&ccbaCpno=1353600890000&ccbaCndt=&ccbaLcto=&stCcbaAsno=&endCcbaAsno=&stCcbaAsdt=&endCcbaAsdt=&chGubun=&header=view&returnUrl=%2fheri%2fcul%2fculSelectViewList.do&pageNo=1_1_2_0&sngl=Y",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-04-10",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "화순 임대정 원림"
    },
    "text": "和順賃貸庭園林 (화순 임대정 원림)\\n\n全羅南道和順郡南面沙坪里601-0\\n\n- , 名勝 , 臨大亭は16世紀後半、古磐南彦紀が造成した古磐園の水輪台旧跡に哲宗13年(1862)沙崖ミン·ジュヒョン(1808~1882)が建設した亭子だ。「臨対」という名称は宋の詩人曽克(1019~1083)が作った詩「塩渓」の「夜明けの水辺で麗山に向き合うね(終朝臨水対廬山)」という一節から取った。イム·デジョンは本来、一間の草亭として建てられたが、時間が経って崩れ、ミン·ジュヒョンの孫ミン·デホ(ミン·デホ、1860~1932)などが1922年に亭子を建て直し、さらに2間を建て瓦を上げ、現在の姿が完成した。和順賃貸亭原林は岩盤の上に建てられた亭子と上池、下池、方池の3つの池など原林要素が周辺の自然環境とよく調和した名勝地だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この庭園林の名前は何ですか？",
            "answer": "和順賃貸庭園林です。"
        },
        {
            "question": "この庭園林の場所はどこですか？",
            "answer": "全羅南道和順郡南面沙坪里601-0にあります。"
        },
        {
            "question": "この庭園林を誰が造成しましたか？",
            "answer": "古磐南彦紀が16世紀後半に造成しました。"
        },
        {
            "question": "何年にこの庭園林が建設されましたか？",
            "answer": "哲宗13年(1862)に沙崖ミン·ジュヒョンが建設しました。"
        },
        {
            "question": "この庭園林の名勝として知られる場所は何ですか？",
            "answer": "臨大亭です。"
        },
        {
            "question": "臨大亭の名称の由来は何ですか？",
            "answer": "宋の詩人曽克が作った詩「塩渓」の一節から取られました。"
        },
        {
            "question": "最初の亭子はどのような形でしたか？",
            "answer": "最初は一間の草亭として建てられました。"
        },
        {
            "question": "亭子が建て直された年はいつですか？",
            "answer": "1922年にミン·ジュヒョンの孫ミン·デホによって建て直されました。"
        },
        {
            "question": "この庭園林にはどのような要素がありますか？",
            "answer": "岩盤の上に建てられた亭子と上池、下池、方池の3つの池などがあります。"
        },
        {
            "question": "この庭園林は自然環境と調和していますか？",
            "answer": "はい、周辺の自然環境とよく調和しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 293
    }
}